從高登到連登，印象最深嘅會員

不限種類，有識之士或弱智，假膠或波台著名會員都得

肥絲大隻

係咪改咗名，好耐冇見過佢出現

之前bam撚左

那須川天心

毅進星

唔知奧瑪有冇用連登

白馬嘯西風

布甸好好味

職訓局紅磡區分校

沒自信的毒男

禿伯屌西瓜

媽咪麵

思覺脫 教會嗰單嘢好似佢搞出黎

精神新境界

日呼KAMA

腦魔

鳩sir

陳偉霆車場

王心凌

廠長賭撚姑媽wong

柚木巴

思覺象 象仔
由我仲讀緊書，佢就已經講緊唔想返工
到我開始返工，佢都仲講緊唔想返工

象仔你去左邊 掛住你

岳不群

思覺象

仲有，你的樣子如何

屌admin屎忽
走數走撚到我抱孫都未捨得找

我 立即 HiAuntie

棋靈王

呢個世界有邊個想返工架

小美麗

X2,迷尼龍同學

其實依個時刻仲有工返
都可能係件好事
大把人手停口停
仲煩緊月尾點算

仆街
你做咩改名出post唔話我知
你又話你瞓左？？
我都係想見下你姐
你話唔正日慶祝都算啦
提早兩日慶
我準備好哂啲野
你又話我有兩聲咳
驚我傳染武肺比你
話轉FaceTime
之後完全無左回事
咁你係咪唔岩呀
凈係該晦氣咁講「我係仆街係狗 對唔住」
我只係想你攬下我又好、打電話比我又好
咩都好 只要你諗到補償方法就得
但凈係識講呢堆垃圾
我先係狗呀 比你撚狗咁撚
你武肺驚到成半個月都唔見
我難得見你一次又要左推右推
難得兩日假
我喊撚左成日

高登：Kilogram
連登：CJK
仲有怒漢棍撞棍

容祖兒童院

志平 （笑)

ha..

咁又係 諗諗下而家仲有工返都算幾幸福
好彩我兩份都未俾人炒

洪非凡

尹志平

dom生

小姓奴
唔講佢嘅私生活，其實佢寫D故真係幾正

怨毒傻西一個

魂。初弒

思覺象 唔想返工
硬膠廠長 DIY no Chinese
郡主 豪華盤菜宴
供款熊貓 改圖高手

啱啱想講全職賭撚二世

捉人深處強姦
層樓慾供完
大熊kuma
全職賭撚2世
巴打我留意左你好耐你真係好幽默

文員仔

0秒現身嘅牛腩三號

連尼住

魯爾七號

魯七

關心妍究所

Dom生

蕃茄隊長

得閒舉下鐵

自從比人撩完隻揪之後就消失咗

賓離套

有冇人知樣子巴去咗邊

賭撚

一定係賭撚

棋靈王（鮑姐）

麵咪媽

h漫探求者 黑鐵一輝

兔女郎

仲有數學奇才阿爾克馬爾

winna bb

旺角東火車站

傳麒

蓋世寶屌老母

茄俊

呢個正

dom 生

奶波魔魔

慈雲山鄭列瓊

窮人唔好生仔

文員仔挑選那位

尹志平 破你膠處（笑）

徐三好

之前成日有個黑撚大哥廢up唔知去左邊
文學院毒男又係唔知去左邊有幾年成日踩中大

腦魔
媽咪麵

俾人ban嘅原因笑咗

幽默大師

創sir

破你膠處

點解

佩雷斯主席

其實件事去到後尾係點
呢度仲有幾多個人記得佢

椰汁炸豬排

女夜鬼

屌你老母精神sir笠水先好笑

淫賤低能兒

羅定偉

係柚木NTR

墨說

腦魔

肥絲大隻

媽咪麵

我記得傳過佢幾次死
然後佢勁無奈

以前有佢真係好歡樂

尋日4月1先開完post同阿狗表白

就係你搞到我要加一點

應該最活躍知名會員

痴撚線港女

爆金

心理時鐘

知更鳥

高登一步一生
好似好撚靚仔

點解？

蚊蚊蚊

女夜鬼同小美麗

要唔要圖？

我要食甜蝦
梁非凡
樣子巴
美美

海賊詩人
專po含撚圖

佢啲片玩菜刀鳩叫 好撚好笑
仲有斬鳩隔離屋鐵閘

有一點型過我

關愛座Hunter

全職賭撚
一夜成魔E 有冇人知

肩係膊頭

裝家姐沖涼茶

竟然冇人講 ____歲（破產）

John Mok

小多士

噴水

JJ樹 呵欠欠

我要食甜蝦呢條終極泡菜狗
喺高登同佢開過拖

佢去左邊
開始多人都係佢帶起

JJ狗

泥菩薩探肛
比人屌到變地底泥

小羊兒

Qbear

學生妹

睇返都笑死

老衲
47歲(破產)
毅進星

村姑
魂。初弒

呢個都幾經典 成班肩哥咁叫
再深刻啲係烏大龜

屌你老母諗起首歌俾人笑到仆街

仲未有人講 鴻福郎

斜恩

想知

結果如何？
有冇link?
定係愚人節假膠po

蓋清

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

佢好似回咗張bam圖，之後就唔見咗

真心想問佢去左邊

維港發現殘肢囉佢本人同知更鳥一樣下落不明冇再出現過
知更鳥

沙格拿
佢個icon係個露點肥婆
睇佢講野有股違感

Gogo cheung

禿伯

提開賭撚 一定要提埋LW99
改圖改到出神入化嘅男人

呂麗乳搖 9月機場

高登貞子

N_Ben

返咗澳門，好似係

我柒過周杰倫

媽咪面

五十肩

世界情色王

紫青爸

樣子巴

星星頭

it狗之光 code4food

沙洛文卡勞

六道仙人
樣子巴

得閑舉下鐵

經典 有懷疑過佢係咪全職部住高登 一有人講baby就留Comment

其實點解唔開過個acct
仲有肥絲應該唔止一個人

唔係翻支那做老師？
佢都做左cc台第一kol好耐
嗰陣佢黨羽好似仲有個叫6xi定點
佢大佬分裂的喵靈好靚仔
有啲掛住佢了

繼兒動母

周瑜自宮緊

鏗哥

好記得佢個甜故

我係中国人呀hi

最近還好嗎

嘩屌好撚多回憶仲有斜恩

dom碌鳩落街

我係咪好傻豬啊?

抵撚死

黑撚大哥當年追擊杜小喬

全職賭撚二世

資深職員

dum生
jj狗
jj樹 呵欠欠

全職賭撚二世
花非霧
LW99
硬膠廠長
揼碌鳩落街

會講小美麗果d係咪已經退曬休

烏大龜
我細細個已經聽過佢個名

LW99
花非霧

有返咁上下年資一定係賭撚二世...

烏大龜

肥絲
媽咪麵

呵欠欠 jj樹

以前上校園台見文毒日日開post

羅定偉 學生妹系列

高級會員驗證員
無收過尹志平 PM 都唔好叫自己老屎忽

同感 睇佢嘅po學到好多野

呵欠欠 - 玩膠好撚正
攬炒巴 - 正經post!

知更鳥個ac成日出現
十足正常人咁

認屎認屁

浮雲

屠劣屎

勝利 (已失敗)

心理時鐘
小美麗

哇
呢個
成日放高質youtube

有畫面

正經嘢
會員 知更鳥
佢真心似比黑警殺完偷埋ac
依家仲係連登活躍緊
每次出現都會比手足圍屌

IQ題的專家
有冇人識

毅進星 $100

Dom碌鳩落街

夏了夏天
肩係膊頭
羊咩1234
小多士
魯爾七號

思古井..
得個思字岩

佢好似病完之後就冇再上水
可能成家立室了

唔好講笑
有啲懷念佢

grayfox, 王昭兒, 葉永玉

其實係死毒撚溝唔到女

最後一次見佢個post 好似係整親手入院 當時我仲讀緊書

笑

超音鼠王芬

譚咩銓 成日偷影女仔
jj狗

LW99 , 有冇老屎忽記得，改圖先驅

周瑜周都督

老納

陰搓陽銼（高登會員編號：202472），高登討論區會員，熱衷於網球、足球、美國劇集。2011年2月，在高登發文，自稱被津巴布韋總統在香港城市大學讀書的女兒 Mugabe Bona 看中，一眾巴打瘋狂祝福，紛紛聲援當「駙馬爺」和成為總統繼承人。後來先後獲2月和3月的每月之星第5名和第6名。

幽默大師啲生果餸

真係好恐怖，睇住佢不斷出現但無能為力

JJ 狗

其實連仔係咪乘機bam
Po一次就永久bam

洪非凡 759打手
之前佢生癌
好耐無見過佢

雷達
禿伯
兔女郎
草水2世(rip)

好懷念

你的樣子如何 尹志平
懷念個陣嘅娛樂台

奶生又去左邊

吳郭魚

佢好似仲有開post

召喚牛腩三號賭J

當年我執你伯爺返黎

六道仙人

冇人講笨蛋恩？

保安仔,屈機男

第一時間諗起係斜恩
仲有禿伯

好撚記得佢把痴撚扇

以前煮牛扒煮幾日
次次都早咗入

Peter俾料 成日問人點睇
老納
蓋世寶吊老母
幽默大師、好耐無見大師
老貓再世

仆街周_瑜周街仆？

記得唔好手動呼吸
次次見親條仆街都轉咗手動
印象最深刻
仲有條友之前d名都好有創意

泥菩薩探肛

阮民安老院

食完喉嚨好舒服

見到周瑜諗起呂_布

仲有lorraineC蹺蹺波

大師香橙煮魚仲有廚師腸

黑暗魔王

Dom碌鳩落街
周瑜字公瑾 (周瑜自宮緊)

想要原po嘅link

自宮緊？

Dum碌鳩落街
無自信的毒男

應該做得連登仔老豆

車厘妹

傳麒 星星頭

Qbear2nd

林祖舜Joe
連尼住

唔好意思

有冇人知佢宜家點

圖呢

老衲

占奔

利申 迷占

Golden forum is a diamond

萊斯很喜愛荔枝

呢隻嘢

鴻福郎無人提？

舊登仲有一排兩個成日圖戰 有無巴打記得

GO_NAVY
想幫佢含

深居簡出

係高登無見過佢,反而記得認字特警

鳩硬冇親戚

咩叫不斷出現？
即係件事之後都仲有出現？

記得當年有po話過萬負皮，退出連登
當年連登一個po過千評分已經幾勁，點知佢真係過到萬

搭巴士返學
大波小爾
肩係戇鳩

比人bam左
共享港畜榮譽

好多年前高登有個巴打個煲蓋吸住咗廚房張雲石枱
開post求救
試過晒巴打d建議都唔得
仲拍條片上嚟用手出力打都紋絲不動, 條片拍到練緊如來神掌咁撚款
有冇人記得個巴打咩名同揾得翻條片?
印象中過一兩年同樣情況又發生過

迷你龍

屌admin屎忽呢?
堪稱走數界皇者
仲記得佢啲 掉你鹵母 燃樣 啲錯別字

多年前活躍於舊登嘅會然
佢啲偷拍post好高質

已經有啲懷念啱啱開嘅lihkg

奶波魔

隔左咁多年 放過佢啦

而家可能係藍屍廢中/老

why
係後期post個扑豬圖有啲殘忍

蚊蚊蚊
谷德昭勁

柚木巴😿
令我開始知道呢個世界真係好撚邪惡
Popo亂咁close file亦都唔係第一日既事

一係試下開angelababy post吊佢出嚟

肥絲老師教識我好多字屌過佢嘅人我屌晒你地老母

林潔瑜

可能手足黎呢

居然冇六道仙人

生理時鐘

俾盡

鴻福郎/鴻福娘
啲1q題仲九唔搭八過陳國邦李斯

無論四大皆空幾耐，作為阿仙奴球迷點都要撐落去！

一年一度

佢仲不時係啲po到comment

加德鼓油公司

嘩
屌
由個年到而家
都仲未找數

LIHKG 小遊戲《Corona》安在家中服用！

#1282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱啱又見到

棋靈王
媽咪面
慘過返印度

幽默大師2014
黑撚大哥

鳩硬無親戚

幽默大師2014

雖然我唔係阿狗
但係奧瑪真係好出名

梁志堅

呢啲名好撚掛住

周伯通
魂。初弒

老衲- -專出垃圾鳩Po
棋靈王 - 鮑姐

我記得高登有個巴打好鍾意亞視前主播張慧慈
成日cap 圖貼水印，但諗唔起咩名

阿古路

高登，胖丁

老納同意

綾瀨遙擺賓州

佢d高汁post

華裔鬼佬

濛清
成日屌人老母

依幅圖個典故係咩

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

ae2000

蓋世寶吊老母

佢個ac不斷上水

衲dee
貧僧

痴撚線港女, 未改名前係煩膠做傻子多麼好, 靚女

食女高手 五十肩 上司都食埋
不過最後好似又係俾人插到變地底泥

苦主？

迷你論壇 - 小松奈奈

小龍包(仆街)

米高堅尼
金鐘M記攪手

肥蔚

柒腩

舊登

少年風水師 靚仔到癲

奈奈再早 d
係我兒時女神

三聯幫牟中三
I LOVE U 3gor

呃錢

Mydreamfd
原來係我小學受同學

屌admin 屎忽

黑撚大哥

袁生

我覺得女朋友諗嘢好細個

追咗佢
好好笑

佢啲文好正
三日唔埋兩日就出篇

好似死左

毒步天下

你的樣子如何

號東邪
紫青爸

影你條頸比我，睇你係咪我男朋友

仆街樓主

高登既就係資深會員
成日開FF叫雞post

文毒啦

識佢真人既感覺仲好笑

我瞎了眼睛
慘過番印度

識野 唔記得係唔係佢 一到聖誕放h漫好懷念

都督 懷疑比人拉左

最鐘意winnabb 喺kfc幫阿婆執骨

佢依家都日日開po

破你膠處 （笑）

腦魔
禿伯
奧瑪
賭撚

Jj樹
呵欠欠

好掛住圖戰

J.Carragher
利迷四大才子之一
好掛住佢既個性翻譯

佢係咪係高登？

邊個嚟？

Google pls

當年係咁追post

絕對係賭撚

麵咪媽
墨說

唉

灰心了
成日俾連登仔笑

btw
左光斗

唔係啦 但單野實在太震撼
好難相信都2019年都仲會有咁多人中招

坤熊基襲臀

改圖熊貓

做咩自問自答？

慘案

日和

鬼神一本道

個絲打好可愛

硬漢搜蜜洞
花非霧
供款熊貓
得閒舉下鐵

係時候要重溫吓

唔知有冇人記得市民 條腿好撚正

摩打手撕雞

JJ樹

蔡曉銘

成日comment

馬丁露乜鳩

周健全 性學系研究生

記得

老貓

係咪有個舊登友去做Youtuber
Nic Nic Channel
但唔記得叫咩名

傳麒 屍屠哇 腦魔

魯芬急轉彎

紫青巴

爆裂鼻毛真拳

好掛住啲歐美正妹

妹下妹下

Mr.A

同場加影中上男神張家銘

麵神

有無人識
麒麟？

JJ家族

龜老頭那年中六，我加入了扑野學會
好想睇埋下篇

FF到自己都信左
Well done

最後個絲打潛左水？

腦魔
小美麗
軒轅劍斬港女 屠龍刀劈港男

蚊毛
非洲彭定康
腳膠
禿伯
斜恩
綠潛
屌柒社民連
屍屠嘩
qbear
條女個胸好細
艾倫
你的樣子如何
漢室之後

jj樹

qbear2nd
漏奶
關羽雲長

屎fuck龍 嗰陣成日喺名人榜見到

第19頁先有呢個名出現

好掛住

仲有性學大師周健全

其實得閒舉下鐵係唔係過左身

牛腩三號

高登
黃色潛水艇趕走左肥v
賭撚同西哥
牛腩3號

連登
肥絲大隻，煩到仆街

Ha

黑撚大哥
agentcc

你

的

逗奶妺

成班五毛

每年都有一個post

屌admin屎忽XX年期限已到，走數正契弟，幾時入黎叫聲我做契爺

爭啲唔記得

得罪講句 雖然佢係怪怪地
但我唔覺得佢會係國安/警察
你哋太高估連登
就算真係想要連登ac 咁大個組織 開10個有幾難
佢而家嘅ac唔排除係佢啲朋友
不過本身香園園單嘢都係啲風水佬鳩噏出嚟，可信極有限

文明世界（五毛）

仲有思覺象 象仔
聽日又要返工啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

忍唔住大笑咗岀嚟 由心而發

老納-

真 佢喺度嘅話 咩馬丁露乜尻 都要行開一二邊

Bam之前有人話過佢係其實admin 所以唔會bam

JS MILL

文學院毒男

伊度奧

一定係食落喉嚨好舒服既幽默大師2017

真

唔通你係布甸絲男朋友

舊登咪有個巴打被人要求講粗口做電話鈴聲
但把聲勁無氣勢
忘記咗個名

依個巴打日日都兩點開po
個陣中學為左等佢個po 日日眼瞓都唔瞓等兩點
記得有次我唔小心訓左 冇入到個Po 有另一個巴打好似話我嬲左佢lu之後都有繼續追佢每日嘅po
唔知點解最後冇左回事了
個時細個 因為日日咁樣等人 覺得自己鍾意佢架

高登女夜鬼

吞精王

戈登探長

學術台高人…

成日上嚟鳩up架喎

感性老母（有鳩）
講故台一 定有

男朋友鬧我淫

鴻福郎

鏟車
樓主放雷正仆街

黑撚大哥
有點掛住條仆街陷家產

黑撚大哥 羅定偉 洋腸小公主

波台應該係蓋清

我小學聽蓋清事績大

點解無鏗哥

杜特普

柚木

羅定偉 人生遺憾post

佢啲post好正

無咁白 無咁多毛
我誠懇地希望你唔好借頸

如果係你本人，你應該唔係我男朋友 唔該哂你呀
但你都係同佢一樣係仆街

阿爾克馬爾

羅伯絲卑耳

條肥婆好撚煩

冇辦法
我係P牌仔
所以唔知道佢有冇喺連登

好耐冇見過象仔開post

唔好撚post求下你

依家個燦神好似就係佢

買偷買MacDonald

Block9左個gay佬

大彪哥

第二頁先有賭撚

碌左好多頁，
我個高登AC出現次數咁多次
仲以為大家唔記得

搵我？

成日笑鳩啲阿婆妹下妹下

p牌仔你收嗲啦 on9

撚左係咩
咗

全職賭撚二世
鯉魚咀

講真佢係令我由5p字轉用正字嘅動力嚟
唔想上連登比佢捉可惜已經成為歷史

其實佢啲短故寫得幾好

有無人知佢現在點

見到個名已經硬硬地

以前有個一講angel baby就會出現
但唔記得名喇

舊登滅亡，洪狗真係功不可沒

冇玩高登 但係有喺連登推理見過
特登去回帶睇返咩事
睇完覺得佢應該已經

腦魔
牛三

姑媽同爵士

唔係畀人起咗底咩

你去問李小龍包啦

仲未有慘這返印度同UST南亞仔

47 歲破產

我都笑撚咗
思覺脫好似五毛嚟

！
嘩 好猖狂

我真係真DOM碌鳩落街
你俾條高登LINK我可以登入高登AC留言

bam撚埋右啦死肥閪

宅男先生

Seed教主

肩哥

熊劉夢

咁另外嗰兩位絲打又點解釋？

冇上高登,連登印象最深係痴撚線港女,
因為佢送左口罩比我

腳魔好似唔J腳了

玩交友app遇過佢正正常常的

屌 試下學佢講野姐

袁偉德

賭撚腦魔大熊kuma修道船nobody高登七子

希望你唔係借頸

希望肥絲重返連登，呢排越嚟越多5p字睇到都燥

李知恩圖報

佢個閒字 好似係 閑

其實唔起最好
就由佢繼續追到幾傳奇
起佢抵玩寸個party

就算你真係唔係我男朋友 你都係個仆街黎

Dom 碌鳩落街

好似好耐冇見

呂麗乳搖

讀恆大又如何

連思覺象也失調

功夫熊貓

知更鳥咩事

正想講

女夜鬼
都成10年有多

仲有個貸款熊貓
兩個都係高人
btw我最掛住係老衲
係高登睇老衲d對答真係笑到仆街

田蕊妮

供款熊貓

雖然以前好多會員好深刻
不過最鍾意佢d改圖

佐藤健係我老公

仲有號東邪
當年就數佢哋最怕老婆

供款熊貓

合味道檸樂

高貞對波

鴻福郎bb

雨果小子

張六常

懲教處女職員

有巴打出po指香園圍一帶有古怪 可能同反送中運動有關 然後有位絲打就做左資料搜集 整合po 知更鳥巴就根據個po去左實地考察 本身話會匯報番 點知突然間又話唔講 仲成個人唔同曬 又有好多5p字出現

笑撚死我

係勁恐怖

濕疹垃圾

其實到依家都唔知點？

濕疹垃圾 真正正宗死全家

譚永銓
譚永銓再世

知更鳥 蹺蹺波 LorraineC 我地會記住你地
黑警死全家

Kilogram係咪mini時代已經出現
ken chan真係幾乎每個理科生既恩師

好似話真人皮膚麻麻

沒自信的毒男啦
個時日日睇下佢有冇出文 好好笑d ff

冇曬下聞啦

正字啟蒙老師肥絲老師幾時返嚟

記得果時話佢響中央附近被捕
然後又失左踪咁冇哂下文
其實佢而家係被威脅滅聲定直頭真係失左蹤

小美麗是否開live 無啦啦除衫果位？

忍者龜頭痛
鎂鋁磷硫碳
閱讀越讀越毒
千首灌陰

其實得閒舉下鐵巴打都已經死左
食安眠藥自殺過身

見到真係好感觸 時代已經完全變天 2000年代嘅網絡盛世不再，有名無名嘅手足只能永遠守護2019

我地會唔會終有一日都會喺追憶中失速

每逢星期日都睇思覺象既post

日和
狙擊評樣狗,活動台感情台狗公狗乸
仲有起左成堆ptgf, 平知幾精彩

要呀！

佢玩評樣比人起左底有曬相
我到依家都仲有backup

見到佢個ac死後仲被反覆強姦真係好無力
只能次次佢出現都狙擊 等大家唔好忘記知更鳥已經死左

四眼阿叔

老衲/-

+1

攬炒巴

屌admin屎急

J人太甚36世
六道仙人

又睇過張相？

評樣比人爆過啦

文學院毒男成日見

羅定偉 紫青爸

講真大家既言論真係好易影響到一個有情緒問題既人

肥絲
烏大龜
王心凌
你的樣子如何
棋靈王

納Dee

楚門

下因咩事自殺⋯⋯佢好似好後生 你係佢朋友？

我都知我係肥柒毒矮窮醜
我係a0

下佢死左？

屈sir 一個呃埋自己嘅保安員

劉雀士
自已打上去call in 仲俾人篤爆所有野

約過女

紫青巴
薛可正
2ndjoe
Mr.Pizza

呢個真
而加多左人用
垃圾po都過千

出去食下飯
傾下計姐

瓊姐
鮮奶燉蛋白
戀戀芭比
六等星
牛腩三號
呵呵欠
肥絲大隻

你點影的

原來都幾多人記得我

有真樣WO
舊登玩D咩狗公活動比人起左底

1Q題一代宗師馬丁露乜鳩 可惜最近已經退隱江湖 個位由低質派堅尼s李斯接任

舊燈有好多仆街不能盡錄

青春痘姐

牛腩3號
甜筆神

ha~

幽默大師…

連百里香都執埋
食完喉嚨好c服

JJ狗近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼柒碌嗎？

熊貓供款

文員仔
唔知死左未

而家畀人狙擊緊

大都督

譚永銓

處女膜破壞狂

好似同條仔成日仆野？

鴻福朗 qbear

一定係破你處膠尹志平

半2全2

賭撚 伊度奧 牛腩三號

WinnaBB
好掛住佢啲阿婆post
高登年代笑到黐線

咩扶阿婆過馬路到一半放手走人，畀啲掙扎佢
盂蘭節Ocamp等啲阿婆識定啲frd落下面
食啲執紙皮阿婆食煙多幾支煙

佢以前有係財經台出沒架

查查

宇宙第一美人

24653187 一日一flash game

牛3

有無人記得happygal?

有雞做公廁

係咪仲撈緊保安
我仲有你堆相

嘩,原來呢條高登過街老鼠比人左底

仲有高登女夜鬼

程永樂

卜卜卜鳩追擊靚靚下爬仔angelababy

好似依家冇咩人識咁 (笑）

今晚打老婆

俾司徙夾帶偷果篇文真係經典

草水二世
仲要拉埋女朋友一齊

樓主（借頸）

碌樓梯

1137

得閒舉下鐵 好多學術性既post

我都記得 乸型泡菜樣

有識佢巴打話佢已經不在人世

最記佢有個post 講 係kfc 幫阿婆執骨
真係 CLS

有識佢嘅巴打知道佢走左

咁耐先有LW99出現

你蝦堅仔

上面有相,孖潤腸係度ff寫埋d 咸故話屌過好多女
笑撚死人

禾刀系甘諗*5g佢去佐冰尼？

入黎就係想講佢同號東邪
佢兩個係咪俾老婆打死左

做咩唔好理
咁覺得我係咪肥柒毒矮窮醜先？
點解咁鐘意儲人地相？
不過希望你唔好爆出黎
而家舊登個邊圍剿緊我

居然冇老納

追po追到好多回憶返曬黎，特別係高登

呵欠欠 圖戰好撚正
五十肩 食女 到而家都唔知堅定流

橙色褲

破產 (47歲)

洋腸小公主

果個post 勁長但我仲追晒。。。一開始仲愈睇愈緊張

甜筆神

成日都睇佢啲Post 比人話抄野之後無哂癮最後Po都唔出
好少可有啲咁資訊性既Post睇

周一嶽=熊仔頭

矮就一定唔係啦,其他就中曬

中上男神？

兩個會然黎

五十肩巴打

仲有追捕2米黑鬼 ruby Tuesday 追擊手

係咪RAP左?

沒自信的毒男
Dom碌鳩落街
納Dee

日和
好記得窮人生仔正仆街

勁撚煩嘅熱狗

佢嗰堆「＃＠︿（＠＊︿＄（＊！＠＄）！＠＊＆）＠！（＆％）＠！％」

星星頭？

凍茶走冰

小姓奴
張飛人
蔣微
神駒
綜援新移民

「你的樣子如何」樣子巴
以前一人留一粒字，就會召喚成功

仲有狙擊摩打手絲雞+ 幸運星 +PTGF 仲有5P評樣班撚屎
真係好撚高質

衲

你睇其他reply都知無幾多老屎忽淨

依家好似仲係老人院出沒

得啖笑

我，大家估唔到我高登時既名

老衲-

好似隻手有事..
好掛住佢

dum碌鳩落街

之前成日第一個回覆就係佢cls

我要食甜蝦有整合

你就知好啦

當年做七仔？

好似見唔到人講紫青巴
唔知佢仲有無跪玻璃

次次都提咗佢拎塊扒出嚟，之後就冇追

學佢講嘢姐係邊個家姐？
扮得唔似 肥c唔比答案

係 飲食台果個
唔知依家男夜鬼點呢？

真
每個星期日都諗起思覺象同幅圖

掉碌鳩落街

唔po都記得佢地個樣

係你on9
上連登勿認真

睇到有你啲咁嘅人 我終於明點解佢會自殺+殺人

谷德昭勁

又唔係我要自殺
呢個世界大把人小事放到好大

有冇人試過打飛機落街？

我有兩碌鳩巴打，反肥婆始祖。
Lech_Walesa 精神病院院腸

我都諗起佢
希望舉鐵兄得閒出下po

其實佢做咩消失？
喉嚨好舒服

非洲彭定康

仲係高登？做咩唔過連登

牆鑲屍首

第一次見到覺得好撚心寒， 好地地祝福人嘅長相廝守變左咁撚恐怖嘅野

佢啲歌笑到我仆街

我覺得我地應該要take it serious
我好相信呢件係真事
如果係的話 係好大獲

熱！！

JJ樹
呵久久

以前都係post港女j圖 而家次撚次都係post支那雞

連登仔點會識呢啲
我都趕唔切係舊登見佢地
只係見過admin扮嘅腦魔

而家連登果個應該係假蓋嚟
鳩up力盡失

唔記得名
但

窮人生仔正仆街
矮撚基因要淘汰
樣衰子女有排捱

我鄉下隻狗
港喱廢青
港喱廢老

艾夫拿倒掛

最早期嘅煩膠，依加再出現一定變左五毛
唔知起到佢底未

你的樣子如何巴

高登教父

佢地最後點

巴打咁重口味
次次出親去都玩羞恥play

呢個post睇到會心微笑，原來兩登都陪咗自己咁耐，香港網絡勝在有一堆奇人異士痴線佬

袁生
中上男神

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻[/quote]

奶波魔：樓價跌一半 港豬都唔會住多一呎！

其實成日post自己食野片個cha cha 去左邊? (我吃了生叮雞/我吃了馬桶雞/我坐了一分鐘etc....)

你的樣子如何巴打

以前睇覺得成個癲佬咁好痴線
岩岩搵呢段出來copy先發現奶波魔魔係死五毛
仲要用殘體圖衰撚過我鄉下隻狗

斜恩 算唔算

基因論

Dom錄鳩落街

有無整合
當時我當係風水post無留意

漏奶都冇過嚟呢邊，假架d奶

我係連登奶

king jer

肥絲
創作陳國邦（李斯）Infinite war (way) 嘅人
都係連登回憶嚟

sorry, 撳錯負評

我

唔震乳

老蛋花生

Dom碌鳩落街 飛影 魯芬急轉彎
漏奶巴打 唱歌好好笑
有時唔開心都係聽佢唱歌開心返

仲有 得閒舉下鐵 巴打
成日都好有心機整理文章擺上高登

呀
仲有老衲同貧僧
到底係唔係同一個人黎

431

程sir

佢而家去咗邊

過萬正皮post 其實好撚反智
證明連登好易俾人帶風向
而家屌人用5p字會俾人屌翻轉頭

羊咩1234bb

ae2000正仆街

箭囊三百

Infinite war (way) 個po連埋個會員ac 都好似搵唔番了

有冇人仲記得happy姐

同埋當年反港女教主
不教度陰山

真係回憶

佢係咪死咗我都係讀書開始睇佢尻叫

係...前排特登去google Search返呢啲膠po，發現好似Del左Po

有冇人記得砂糖君

我都比佢破過其實係咪bot黎

硬膠廠長

墮天地獄獸

屌，唔講都唔記得左佢

小丑joker

劉爵士

似係打手多啲 做起咗個場咪俾個理由佢退場 嗰陣佢回post速度cls

推呀婆啲紙皮

431!

賭撚
雀屎
得閑舉下鐵

屙爛屎 同埋 日和

Keep住間唔中都上下高登
懷念個邊既日子

佢啲post好多圖都失效咗

老衲咪來咗連登囉
係無咗貧僧和應佢

諗起佢既臭閪指數表

我電腦都仲有果張圖。。。

想做佢屋企隻狗

小姓奴

粟米六粒飯

麵麵

點解冇人講小美麗

往事如煙，往事並不如煙。回想起數年的高登，正正是各觀音娘娘擁兵自重的混亂時代。各娘娘均已自貼作號召，吸引各男會員投奔到她們那石榴裙下，因此，一眾新掘起的狗公起為各娘娘兵家必爭之地。先已小松奈奈、膠流生等最先逐鹿高登。但仍未能擊敗群「娘」。就在此時，擁有不少兵力的膠流生宣佈離開高登。高登頓時出現一個少有的兵力真空時期。這一刻，一個恐怖而嘔心的娘娘終於誕生，她的出現，一步一步將高登推向黑暗。可憐的眾狗公仍不知一鼓可怕的勢力正而極人的速度掘起。

雲b

星星頭
係荃灣7仔見過真人幾次

母b

花生湯圓
晨早講早晨

樓主(仆街): 我唔係仆街

阿風

冇人講老娘？
以前好鍾意睇佢煮野食post

揼碌鳩落街

文邪

供款熊貓 呀係

呢個真係好早期先知

丹尼爾

你咁講，會唔會好傻豬呀？

發夢都見到架機撞埋黎

咁都比你見到

我剩係記得佢隻手指斷撚左

落街執返碌鳩

2014

睇你個左字就知

我個最好朋友都係自殺過身
佢係高登一個唔算太出名寫故嘅巴打
但都寫過2,3 個都幾多人追嘅故

有時呢啲野真係講唔埋

點解唔改返名

連登比人用左
你又知我係？

屌我當年有用呢個表計自己幾多分

LW99
帶俾大家無盡既歡樂

hku 好靚女鍾意打機嘅絲打

高登:周健全

仲有蹺絲，lorranineC

jj狗

Bibubibu

點解既? 情緒病/抑鬱症?

你的樣子巴

廠長

你幾多分最盡100分我都接受到可以埋單

欺股恩

好掛住佢哋嘅圖戰

烏大龜
由中三睇到入U 好笑得嚟又有啲慘

肥絲係咪要上神枱了

好掛住佢
呢個巴打好有心 以前成日追佢啲post

我要食甜蝦
蕭塞豐乳中

信唔信我係警

絲cup悲b

厹

宜家先發現原來初中睇佢到睇到宜家

食野唔走青
五十肩

仲有jj狗

兩萬三呀

當時嘅威力其實可以夠俾佢開個ig page

橙褲巴

巴打有心

有冇Detail?
呢單唔知WO

甜蝦前幾頁比人起左底

係既我即時放你上黎

仆街,原來係死黑警

向西村上春樹

100

最後有道歉然後就完post

但之後都仲有喺感情台見到佢既身影

喺度叫春，怨佢條仔又盛，繼續victimize自己。

真係唔係，我係保安

咪鳩噏啦，我fail vet

得閒舉下鐵

呢個巴打啲Post真係好高質，但唔知點解突然間消失咗。

其實佢抄大陸野

我咩人?傻仔
你講野 唔好合理化左 我有濕疹 就可以殺人
自己睇啦 仆街

無人講小美同吉野妹
小美fans
日日睇佢發花痴 好好笑
暗戀美了

又係時候開啲相嚟睇吓

真係死左？

完全係陪住我成長，佢啲POST 真係好高質。

舉鐵巴打，如果你見到字嘅希望你可以出返post！

椰汁炸豬扒~

✋😑🤚

有鏗哥未

得閒舉下鐵-以前youtube冇咁多知性節目，佢啲圖文並茂解說人物風情好正

Dum碌鳩落街 - 名夠好笑